
                      Esta película se deja mirar, la principal protagonista es de una agilidad incomparable, el guión se defiende bastante bien, aunque sea demasiado predecible. Por esta razón emito reservas acerca de Cataleya, ¿cómo alguien tan inteligente y con tanta capacidad de anticipación puede dejarse sorprender por un rebote tan predecible e inevitable? ... Esta nota falsa le quita todo encanto a la venganza. Dicen que "la venganza es un plato que se come frío " estoy de acuerdo con eso, el problema de esta película es que la dejó enfriarse mucho, y que al  último minuto aparece un micro ondas que vuelve todo un poco indigesto ...
        
            